如果最後第2季 00 剎那收左皮

ELS 點打

Veda遠端入去互相理解

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

Alaws軍備 + 衛星武器*n台+聯邦正規軍+天人號+自殺神風機+人造人部隊 加 reborn gundam
應該都係靠火力壓制，但我覺得ELS學習會好快。
後期會一樣火力。但量唔夠els玩

應該火力差唔到好遠，但殺那留底，人類會多條出路。

肉身只係容器
佢可以融入Veda

我覺得綠毛都有機會保存殺那DNA
但制作出來會好似UC咁用newtype打仗
之後會再搜索民間既變革者做奴隸

同支那一樣做超級士兵

人地咪整咗個白髮佬比你睇如果阿寶贏咗個結果係點

無剎那個種思想思維係做唔到對話

同習種一樣，鬥紅

無得打, 咩全刃型00q 全滅ELS 都係設定上既野, 實際上未打過。
按電影中地球聯邦兵敗如山倒, 無剎那玩完

當然, 如果編劇想作個好結局, 可以話公主帶領其他人一齊唱tomorrow, 唱完之後, 同els 互相理解。不過咁樣觀眾好難收貨

咪有堆自爆兵

00Q Full Saber要不眠不休打足7日先可以全滅ELS
所以設定上其實都係不可能

咪又係電腦模擬結果
先唔講剎那係咪可以捱足七日唔識攰
七日全滅嘅結果係建基於對家冇增援
然後仲未計ELS識擬態
漫畫入面又變罐頭版00又變白頭佬部MA
唔對話根本就毫無勝算可言

點會
reborn gundam已經證明唔係天人機先勁
2年後A-Laws一樣出到同00Q同級機
如果由VEDA揸再加上量產

傻啦
先唔提量產00Q/原裝爐嘅成本同技術限制
李瘋子唔見得會肯放呢類高端機畀班細嘅揸
最後咪又係留返畀自己同堆親信揸
根本就唔會做到大規模量產

當你解決到上面兩個難題，你又冇咁多ace pilot
冇返天人四子/哈姆太郎咁嘅水平根本就嘥氣
軍中嘅純種又得白頭佬一個
揸開鐵人嘅無端端畀部00Q佢揸咪即係推佢去死
最後唔通搵返S2班自爆兵團去揸咩

最後都係嗰句
熊仔戰前粗略估算戰力比係1對10000
仲未計ELS可以不斷有增援（有提過嚟地球圈嘅只係由母體分裂出嚟嘅其中一支）又識擬態
你00Q齋打堆圓錐體都仲勉強有得打下
對面成堆罐頭00R同白頭佬MA仲點打
一個唔覺意俾佢擬態埋00Q就898

無得打，玩撚完

光頭佬都認為只有對話人類先可以渡過危機，如果人類係可以靠武力解決應該唔會揀條個咁迂迴同危險既方法

當年吹到咁大，結果

唔係後尾改咗唔洗咁耐咩？

Alaws點出00Q同級機
有冇Source
想睇返

A-Laws到收皮果陣都冇00Q
連reborn都係去到勉強同00R相近

我估姐
咁天人出新機 a-laws都係一樣出緊新機
到武士道部專用機已經追貼00r
Reborn唔計個爐係假仲勁過00r
其實喺s2 天人所有技術都比人抄曬
係冇正版太陽爐抄唔到trans-am burst
咁有Veda 幫助下
大概係提子劇場版部非天人機加reborn twin drive system
一定整到同00q差唔多性能既機
係冇burst咁解

而且a-laws 有錢
天人冇左王留美金主

但Alaws第二季就收咗皮啦
而且第二季後
Veda幫地球聯邦維持和平
唔代表要將天人嘅技術外流
00Q個爐係新開發Twin Drive System專用
仲要係木星2年先嘔到一個出嚟

alaw其實窮撚黎，武士道用磨修羅生仲有光劍玩下，轉左須佐變左實體劍搞到比人空手入白刃收皮